網民擬黃昏時段發起「和你展」 工展會冀勿滋擾市民

工展會第一天開鑼，有網民計劃於黃昏時段發起「和你展」活動。廠商會第二副會長兼展覽服務有限公司主席徐晉暉形容，工展會是「香港人的工展會」，對活動表示歡迎，不過呼籲參與人士不要對其他市民造成太大滋擾。

徐晉暉指，沒有就網民計劃的活動特別向警方作出相應協調，不過他提到，過往有扒手出現工展會會場時，也會有警員進入會場範圍，強調今屆工展會也不能阻止警方進場執法。

若果展覽期間交通狀況有異，他希望相關政府部門可以協助疏導人群。

比8蚊入去叫下口號 之後藍絲廢老抵唔住頸撩交打 再有防暴黎 之後提早關門 手足就安全撒退 睇下邊個蝕得甘d

我唔撚係市民？

推

咪撚係
佢想多人流 多謝都黎唔切啦
如果無藍絲或者狗惹事上黎既話

一齊黎買下野

工展會好多野行

見到有廢青黑衣暴徒搞事各位藍絲連登仔記得盡良好市民責任報警啊

最緊要唔好有TG
放完TG邊個仲敢去

下 嗌下都叫騷擾呀
工展會啲人日日嗌㗎啦
咁埋嚟睇埋嚟揀呢？

對活動表示歡迎

佢想唔想破入場記錄？好簡單
搵間黃既爆買，輕鬆幾十萬人

下，我去行都唔得呀
咁驚咪唔好搞囉

咩都要改做和你x
好on9

不如以後唔好搞啦咁

咁都好過 和勝 X

之前幾年一車車咁運啲強國人嚟維園,仲安排晒集運擺檔俾佢哋,咁都好意思叫"香港人嘅工展會"

有冇參展商係黃店
有的話要懲罰啦

[重開]聽日就係工展會啦！